【新手上路】想問影夜景好去處

有無咩地方好易上手？

利申：屯門鄉下仔好少出市區要hi麻煩細力少少

Hi 你咩，影夜景去屯門是常識吧

求指教

lm

人手filter做乜鳩
夜景上網搵吓都大把文講 出吓市區都懶不如喺屋企影算
利申 住屯門

Ching平時會唔會係屯門影

近近地上青山囉

唔識上，要等人帶 有無d可以唔使攀山涉水都去到既地方，上網睇通常都係乜山物山

其實我覺得元朗天水圍都多野影

求指教 其實邊度都得因為我真係唔熟邊度有野影

青山

係咪啱啱偷渡落黎

點話點好啦我中學時期近乎無踏出過屯門咁制，係咁上下

睇你想影咩影啦，基本上大把人post 風景相加地點，你click 去望望啦

懶既話就唔影好過
上山睇既夜景係世界級

感謝

日落難唔難影我都覺得可以一試

屯碼已經夠影啦

屯碼邊個位好影除左海傍

Ching

得一部單反係手連漸變灰係咩都唔知……
利申：真係新手恥笑都細力d...

地點我就唔清楚
時間上面個巴打講得啱，日落之後blue hour有少少餘光，天空／建築物表面／山景未至於全黑，啲人又開始開燈萬家燈火，畫面上算最豐富

連登有愛

係咩黎既？

影左幾年相都冇買過漸變灰，ND嗰類filter黎用⋯⋯ 搭單求好推介

係天台影既？

樓上都打埋係停車場仲天台

睇嚟我張相太冷色

荔景明愛綜合大樓 會唔會被人趕？ 我發夢試過跟人入荔景邨被保安趕返出黎

有人quote先見到，不過我呢d對事唔對人，正常comment唔通又要屌咩，thanks anyway

巴打用幾多mm 鏡頭影架

留名學野

17

你夜晚拎部相機周圍行啦，自己發掘下啦，人地話埋屯碼比你聽，又要問屯碼邊到，自己去行下睇下仲好啦

其實係香港影風景，去曬d城市位行山位影多一兩次就無癮 除非好似d阿叔咁，有錢撚下靚機靚鏡、撚下貴filter 比著我有錢留返出國影算

利申：三分鐘熱度；以前影左2-3年景，依半年影街多

有無ching可以教下我執相？
利申：用緊canon 450D
btw香港人係咪真係咁大壓力乜都要屌一餐？唔教你行路你會唔會係識得跑？起步方向都無就叫人鳩咁走係有咩意思 sorry我係無用但你唔中意都無必要係度屌鬼姐 你有壓力我有壓力

自膠sor9

唔執相都可以整靚啲，可以試吓用黑卡遮左上角部份